{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151237?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 Boutique Hotel XYM 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは予約時間によって平日は20:00以降、週末は22:00以降で可能で、チェックアウトは平日は14:00以前、週末は13:00以前に設定されています。 ただし、入室の際の人数は2人1室に制限され、性別は男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の場合は入室できません。 ご利用の客室にはネットフリックス、ウェーブオン、ムービーネット、ユーチューブなどの映像をテレビのリモコンで直接視聴でき、VIP映画ルームとVIPカップルPCゲームルームにはディズニープラスも追加で設置されています。 ご予約のお客様の入室及び退室時間は予約時に選択することによって確認され、退室締め切り時間は客室予約状況によって変動することがあります。 Boutique Hotel XYMは若者の好みやお客様のトレンドを考慮して運営される宿泊施設です。 最高仕様のカップルPCゲームルームがオープンしており、ロールゲーム、オーバーウォッチ、バトルグラウンド、FIFAオンライン4などを楽しむことができ、お客様の好みに合わせて客室を選択することもできます。 現地決済時には独自のメンバーシップカードが発行され、貸室利用時にスタンプ1個、宿泊利用時にスタンプ2個を積み立て、10個に貸室1回サービス、20個に宿泊1回サービスを提供します。 ただし、週末や祝日の前、祝日にはメンバーシップカードが使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは予約時間によって平日は20:00以降、週末は22:00以降で可能で、チェックアウトは平日は14:00以前、週末は13:00以前に設定されています。"
        },
        {
            "question": "一室に入室できる人数は何人までですか？",
            "answer": "入室の際の人数は2人1室に制限されています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "テレビで視聴できる映像サービスはありますか？",
            "answer": "ご利用の客室にはネットフリックス、ウェーブオン、ムービーネット、ユーチューブなどの映像をテレビのリモコンで直接視聴できます。"
        },
        {
            "question": "VIP映画ルームとVIPカップルPCゲームルームにはどの映像サービスが追加設置されていますか？",
            "answer": "VIP映画ルームとVIPカップルPCゲームルームにはディズニープラスも追加で設置されています。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間はどのように確認されますか？",
            "answer": "ご予約のお客様の入室及び退室時間は予約時に選択することによって確認されます。"
        },
        {
            "question": "退室締め切り時間は変動しますか？",
            "answer": "退室締め切り時間は客室予約状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "Boutique Hotel XYMはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "Boutique Hotel XYMは若者の好みやお客様のトレンドを考慮して運営される宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "カップルPCゲームルームではどのようなゲームが楽しめますか？",
            "answer": "最高仕様のカップルPCゲームルームではロールゲーム、オーバーウォッチ、バトルグラウンド、FIFAオンライン4などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "現地決済時には何か特典がありますか？",
            "answer": "現地決済時には独自のメンバーシップカードが発行され、貸室利用時にスタンプ1個、宿泊利用時にスタンプ2個を積み立て、10個に貸室1回サービス、20個に宿泊1回サービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "メンバーシップカードはいつ使用できますか？",
            "answer": "ただし、週末や祝日の前、祝日にはメンバーシップカードが使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 610
    }
}